呢個youtuber有得同powpow揮

睇鬼錄像搵到呢個youtuber,會認真研究每個topic,research做得好足,雖然係大陸人,但講得好有趣,會講好多得意野,神秘學/都市傳說/外星人/古文明 呢排講呢d,條女都唔錯 呢排幾日出一條
非打手

支那, 不了

由頭追到落尾 好正

Powpow呢啲垃圾都拎出嚟講，channel出咗名之後明白小學雞先係youtube市埸，改做per week出廢片。

就算叫件大陸仔扣哂分，都好過powpow十倍

google 搵料讀出黎扮自己出品

同個恐懼鳥一鳩樣 小學雞偶像

睇呢d睇神秘之夜好過啦

世界上咁多information,經google搵出黎整合有咩問題?

真係唔明powpow邊忽值
書店睇過佢本書
拖片拖到傻 一段故可以分兩三條片
俾我返去睇scary bird算
話曬人地出早好耐 抄都早抄過佢

一開頭powpow都幾好
個陣都會睇佢啲片 睇下佢講啲都市傳說
但而家一單嘢都要分幾條嚟講

算啦, 佢有一段提到演化論, 好似連演化論基礎都未知就係到鳩UP, 高質?
佢條女幾正係真

至於GOOGLE資料唔係問題, 因為GOOGLE太強大,
作為介紹某啲資料既頻道, 要有個TOPIC完全GOOGLE搵唔到料, 或者要有完全創新先可以整片, 咁係好高門檻, 同個標準定得太高啦
即使係外國介紹科學知識既CHANNEL, 唔係陰謀論個啲, 都做唔到啲料GOOGLE無啦

如果要判斷係咪高質, 我反而係睇啲料係咪整合得好, 講解有無條理, 有無講錯野

佢係有少少鳩up性質睇得出佢科學底唔係話好好，但整體好流暢

佢好過pow pow好多啦
唔會懶神秘 講又講詳細d 睇得輕鬆d舒服d

老高住係日本

聽老高講蝗話都好聽到powpow把死人聲

留名

台長

prof pow pow 好鐘意用D音樂 嚇鳩你
搞到成件事好靈異

如果真係咁想搞清楚件事 令到件事解謎, 無咁靈異
做咩要播呢D音樂

正正經經 用輕快既音樂, 理性去解釋問題 咪仲得人鐘意
利申:鐘意佢解謎, 探究既精神, 但你唔好搞到人地夜晚就唔敢睇你D片先得架

agger 最新果條片講到咩個水力發電車係真咁誘導人去信呢D陰謀論..

powpow勁好多wor
你個content farm

兩個唔同style,兩邊都睇晒

睇返你支那話啦
我就支持返本土野

powpow反唔起架收皮啦

POWPOW低質不了

睇到話雖然係大陸人呢度已經估到係邊個
冇睇開，不過睇過幾條片
發覺好多都係嘩眾取寵
你話睇女呀無聊睇吓就冇咩所謂
但係就唔好亂咁信囉

要講抄台狗成日偷人啲片同文黎翻譯
狗到仆街 但又勁多弱智台狗睇
好彩香港人對知識版權有啲概念
呢啲撚樣先冇越黎越多

聽highway recording啦

powpow把聲

powpow真係愈做愈差
把聲又唔知想點

睇完五條 鳩嗡居多

想睇學術嘢就睇書睇paper啦，係到睇片

有趣味性同鳩噏係兩回事嚟，講講下科技嘢冇啦啦扯去陰謀論

呢個瑞士佬就整得好好啦，條條片有哂術語講解，議題有趣得嚟又唔會係吹水嘢。

論科普類影片，華人根本就係垃鳩圾

老高係睇佢老婆，呢排掘起得好快

KUAIZERO嗰D係為咗娛樂先睇
睇老高同呀嫂既互動

有D野冇乜查證就拎出黎講，例如「水燃料車」
唔好覺得睇完會增長到知識，要自己查下

不了x2

5個月，39萬訂閱
不過老高本身打手機Game都有19萬訂閱

佢係瑞典人來

條女有咩用？

佢老婆啲反應先正
不過佢老婆大把錢
講過間屋係佢老婆買

真男人點會驚

冇國際觀唔識依加，但條友高質呢個事實都係不變

由top 10 facts時期已經有追開

聽到把聲都想幫佢含

睇台灣果個Marco 啦

佢有話佢個係學術channel? 明顯係清談節目嚟

睇Marco不如睇Kuaizero
睇到一段片Marco將偽科學當真相咁講
垃圾

你現在聚腳於 學術台

marco係咁多個入便最垃圾果個

我話個channel，唔係話呢到

清談都有學術性過你個自命學術既channel
叫你個乜鳩pow pow反省下啦

真係好好撚高質，講癌症同水車果條已經超越powpow,即訂

佢講過啲片專登整得娛樂啲
俾人話太恐佈佢老婆會刪

得條女正

好似聽過佢地兩公婆都有phd學位？
唔知真定假

弱智仔, 我邊到有要求佢做學術野?
我係話緊, 出得片就做到「啲料係咪整合得好, 講解有無條理, 有無講錯野」
但條友自己出條片反演化論, 但自己連演化論係咩都唔識, 咁叫高質? 連自己反緊啲咩都唔知就收皮啦
我從來無要求佢做學術野, 佢咪繼續講都市傳說, 陰謀論, 但對自己唔識既就避左去啦

而且學術野一樣可以睇片, 唔一定睇書, 睇PAPER, 外國大把Free Online Courses, 同TALK 會放上網, 井底之蛙

老高睇左好耐，覺得堅精彩。

雖然powpow一開始啲都市傳說都幾好，但感覺愈做愈頹，同埋對比一下就覺得老高有多啲topic 同資料。

按某啲弱智仔邏輯呢, 佢會同你講, 人地清談節目黎, 想睇學術野去睇書睇PAPER啦

powpow把死人聲真係頂唔
順

清談節目就係乜都吹一餐，你唔想睇咪唔睇

的確, 佢的確有權/可以清談節目9 UP, 「乜都吹一餐」, 但其他人一樣有權批評佢引用錯資料, 偽科學, 低質囉
特別係佢個段片, 一開始扮專業引用個科學研究話咩新發現, 推翻演化論, 點知我查返, 篇文只係修補演化論, 無話去推翻, 更加唔好提佢之後鳩UP 個堆偽科學

放得條片去上去, 就預左面對公眾, 想出名, 但柒左就唔比人屌?
面對批評只係叫人唔鍾意就唔好睇? 好笑, 真低質到呢

如果「你唔想睇咪唔睇」呢個講法係講得通,咁我批評佢啲咩, 學你講句, 你唔想睇咪唔睇囉, 弱智仔

係個清談節目批評佢學術水平，咁樣會顯得你叻d？

無人話要叻喎, 咪成日打稻草人啦, 弱智仔
要做YOUTUBER, 就預左比人分你個頻道係高質定低質架啦
要做YOUTUBER, 就預左你錯就預左比人屌架啦

乜而家掛住清談節目就可以講錯野唔比人屌架?乜而家掛住清談節目只係比其他人去話高質? 乜而家掛住清談節目只係比其他人去吹捧佢資料好足好專業?
仲有, 清談節目係你講咋, 人地無咁講過喎

你咪屌，人地當你傻仔，咁撚認真上YouTube

哦, 撐到最後無野講啦

呢個好野黎
唔知大陸人黎
以為馬拉個d 以為個女日本妹

佢老婆有時幾恐怖
唔知幾時會殺老高

macro d斷句同句子內容好怪
成日唔明up咩